有時諗，地球每年有幾多棵樹斬黎只係為左壓水花？

算啦屌你

壓水花係偉大任務黎

認真答你
一棵40英呎長18寸闊既樹大概整到4500卷廁紙
一卷廁紙100格
你每次壓水花用兩格
當得亞洲人(尤其係中國人)壓
再當你每日屙一次屎
加加減減埋你便秘/屙多咗屎嘅次數
每一大概有17.5億人屙屎攞廁紙壓水花
姐係用咗35億格廁紙
姐係用咗3千5百萬卷廁紙
除番4500等於8444.444444棵樹

乘番365日等於308萬2222棵

此鋪已完

原來係咁奢侈

如果淨係用一格咪可以救到百幾萬棵樹

地球啲樹斬左咁多年都未斬晒

有人種嫁嘛 樹自己都會繁殖